# devops-netology

first editing

Second editing


Будут игнорированы:

все каталоги .terraform находящиеся в любом месте каталога проекта и всё их содержимое

все файлы tfstate и содержащие в имени .tfstate.

файл crash.log

все файлы .tfvars

файлы override.tf
      override.tf.json

файлы содержащие в имени 	_override.tf   _override.tf.json
      
	  
файлы .terraformrc
	  terraform.rc